〔概念𨤳清〕通過修例並不代表抗爭完結！！！！！！！

大眾都認為通過修例就等於人民輸了抗爭結束

其實大錯特錯

抗爭就係要直到修例消失！！！

唔理11號12號定13號

我地要話比所有人聽

有送中就有我地

我地要堅持到最後

大家概念要清晰

唔好再信通過等於玩完

如果狗官知道通過修例後我地就會死死氣番屋企

咁敵人仲洗理我地既？？！！！！

總之。不撒不散

另外各派人士應該互相尊重
各有各做
但所有行動衡需要組織和溝通
單獨行動只會自取滅亡

有位熱心巴打開帖，此帖正評過千。
但因為概念有錯所以必須提醒大家。

推

條例通過就要目送狗官番屋企
唔係咁好呀麻！！

想出黎既人士記住
無論幾時出黎
你地都係我地最重要既資源
唔洗回覆問出唔出黎好
最重要係帶齊裝備同其他人組織小隊
互相幫助

革命要成功就要堅持

我可以預視當通過之後，大眾、三毛狗、意識唔清既同志
會開始發放負能量。
例子：通過左仲可以點。唔通靠你地改變到結果？收手啦，再抗爭都無用。最黑暗既一天。香港已死
大家一有必要時就轉貼此po長推此PO
狗官既行為只會令我地行動升級
唔洗理狗官通唔通，宜家係我地唔通過！！！！！

推一推

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

無錯，大家一齊加油

一齊推到更多人見到

27

30了

咁鬼難推既喂

但係通過左之後 我地既任何行動都可能俾人拉

咪係 直接送你中啊
已經係死期 香港人幾時先肯醒

錯誤，通過前後任何行動都係一樣，唔好混淆視聽

40

44

46

要比大家知道完唔完結唔係佢地話事